李星

即刻玩返場JG李星先

裡興

熱酷

What

有玩

S5鑽二bo5停咗 唔夠時間打

吹大咗 鑽2上去係打bo3

S5嘅事鬼記得咁多咩
唔信你去戰績網搵下伊吹小優

水鑽

半水啦
去到果種場無返咁上下技術同意識 會累輸
Ps：同菁英雙排

水鑽鬼同到菁英雙排咩

水鑽上面仲有大師宗師 先到菁英

利伸 銅牌

屌你人地幫人代打 開人地ac帶我呀

廢po

你唔知我想表達啲咩就出返去先啦

你趕我而家賴死唔去

啲台灣人成日講